【準備開Party】阿仙奴20-21球迷吹水區MCCCLXXIX

#StandWithOzil

1

愛蛇

雲加

法國乞衣準備俾人ffp

迷bell

我愛

你地班痴線佬.推得咁撚快手...追唔切

迷伊黨

抵撚死

法國佬意大利佬一齊食屎啦

幫緊你幫緊你

你地會唔會睇袁文傑個youtube channel

抵撚死咁撚大貪呀嗱

牛蛙第一次召集

一個鐘都唔洗一個po
追都追唔切

No worries mate仲有1part

正撚到

個topic有d燈
好想最後兩個鐘 38m 撚狗咁撚Aulas

點解會睇

幾時可以有新整合

下體一早肯拖加錢咪算囉 係要loan loan抵喇

唔要牛娃啦 咁撚貴

罪人奴去國米

名？

點解release clause係同la liga傾唔係同下體會傾

食屎啦賤種里昂

手足好波

唔洗追

Pin this

艾歷臣黎就OK

唔會
同CCTVB有關係既野一概say no

最新個news係咪開始體檢?

好波！

又藍又膠

Li.lomochowhai

西甲好似係比到release clause嘅話，對家球會唔可以拒絕?

罪人奴咁老仲有人要 雖然踢意甲真係幾勁

唔係book左炸咩

2020仲睇條傻鳩暗星

唔使傾 擺低錢就得
賽會再轉交俾下體
西甲規例係咁

亞視露股多家性奴捧熱奪冠獨裁面癱零演技撈極唔起五線暗星有咩好睇?

體檢通常幾耐嫁

-.-d topic 名好悶

攬住啲球員等降班喇

比到不嬲直接同球員傾

點解細爆又會去德國
幫手撚鳩里昂

兩個鐘

國米老人院 濕地真係痴線

佢暗黃

唔係咩叫release clause

官宣左開個搶口post屌鳩里昂狗下體狗

其實有冇機再突襲

大力臣拎黎炒的

里昂主席打返電話比伊哥啦

edu 我又放唔出 咪撚下人
有咩所謂 我地阿仙奴錢多 吹啊

Outgoings 傳聞

Sokratis Roma
Kolasinac Leverkusen
Saliba 聖伊天
拖 馬體會
細爆 哈化柏林

條友捧熱仲要覺得冇野 假阿黎

G持

好

YES

買到派對 合格收貨
撚到下體（如果唔借拖或要對家即科水）再加分
如果再借到人，再加分

連登撚有球迷咩
狗竇都唔知有冇

公起熱刺呀

咁冇保障咁點解冇人買走派對

羊 山狗 大米安 維度 高拉洛夫 全部過3張

高登後期/連登前期係有下體狗竇的

who needs 落格狗?

仲未到Vithas medical center

要個球員願意走...

你果啲鵰黎鵰去懶文藝又好好咩

Cash is king

嗰期西甲冠軍

借saliba俾富咸呢啲英超隊應該可以拎多啲租借費？

大力神黎應該會丁到虛脫

佢想返法國

真阿只願留守阿記

Tier1

| Sead Kolašinac will not be joining Bayer Leverkusen from Arsenal today, according to Kicker. Left-back Wendell will remain at the club meaning a deal for the Bosnian is very unlikely at this late stage.

綠帽狗返去奶閪啦，
送左個cream pie 你食啊

今年連巴黎都出唔起錢買人

比返30m 嚟啦咁

屌佢老母

好痴線， 我岩岩先追完一個post, 個新post已經1001， 直接skip算

阿德回歸

唔鍾意留喺英國
咁我地咪姐係永世唔洗用佢？

屌

坦狗

坦躝唔到

油價咁撚樣 油王都無錢啦

屌你老母牙死坦狗

屌咁都躝唔到

講黎講去又呢樣 好悶-.-

坦狗自己去德國搵間球會收留你啦 仲有7粒鐘 搵唔到就無糧出

屌死坦狗

坦

戇鳩

主要係party係真阿
party有權say no

Sead Kolašinac will not be joining Bayer Leverkusen from Arsenal today, according to Kicker. Left-back Wendell will remain at the club meaning a deal for the Bosnian is very unlikely at this late stage.

Deadline fighter第一個boss坦狗 已經搞唔掂

有人頂扮龍龍個位了

140k人工喎

坦狗快撚啲學當年馬列斯咁去叩門

1oo1

有得傾實傾左先

仲未射得出 空炮了

Let's go party party all night

之前英超個前鋒係咪遲撚左一分鐘趕唔到

坦真係(留隊)我屌你老母呀

咁你條條女都比帽你，我都唔想-.-

屌貪人工高

人地老母過左身留係到都冇心紮

Twitter 有人quote返呢段出嚟

AFTV開左live

簽入牛蛙了，迷達的勢力日漸浩大。很多人說，這不是我們熟悉的阿迪達。起初，阿迪達創造阿仙奴。球星是虛無的、是生產的，而不是簽。如今，說要有牛蛙，就有了牛蛙。反達開始慌了，是不是我又做錯了甚麼？去年，我哭著對你說，你不可能，依賴那個來自法國的王子（世爆）。今天，足總杯得到了，我們仿佛回到了那些年。牛蛙、派對、古天奴，全是我們的！簽入多於三名球員是技術錯誤嘛？是！但我們就是要簽！把想簽的都簽過來！反達哭了：「媽的！為何不是我想的那樣？這樣的阿迪達怎能反？！」有的按不住情緒，奔向迷達。有的說要堅持反達，卻私下出濃汁了。餘下的反達所剩無幾，迷達表示：「我們勝利了！」

條友手機無電

9%.... if I’m gone all of a sudden I have to go home and get my powerbank which is about 40 minutes. Will stay until my phone is 100% dead though

其實利華買保鏢點解要賣隻左閘1換1？

Tier 99999999

意大利佬又柒

留名再柒埋拖

係咪證明意大利報我地根本唔準

好懷念依篇文

意大利佬

cctvb 播阿仙奴果時有無份增加收視？

返去食pizza啦

老婆Ching準備開party咗咁多個po之後 今次希望係最後一次

以後J tier0 bell同Charles watts

真係高拿仙納(留隊)

他食屎吧

party 快d 開

坦你快d 上路

牠

做垃圾龍

利華買唔到人替補?

真人上黎講左咁多次都無人信

恐龍去左邊 比阿老闆炒了

開咁多次party post 今次係最貼近開到party
希望唔好空炮

吔屎啦你

躝啦

你條仆街仲好意思講, 快D走

躝啦屌你

Eduardo Hagn
@EduardoHagn
1 分鐘
Arsenal will sign Omar Rekik today for €1m.

當年簽入張伯斯果陣我作出黎
本身冇咩人覆
估唔到突然比人翻炒

仆街啦你

躝啦仆街

Who

上少d連登
練出波同防守啦

黎緊我會搶埋t仔正選位

一字排開

新贊

前鏝青訓

有無sky sport link

呢幾個鐘真係好關鍵

用細爆換左佢返黎?

屌躝最好quit 阿記quit 埋連登

多謝各位手足挽留 我會百屌成材

打好呢份工

講個笑話 意大利佬tier 1

夠了走吧

搶鬼到咩

你防守個陣屎眼成日走甩人
唔好講出波了

聽朝訓醒去度身整套垃圾龍衫啦

準備扮龍喇

連登阿迷好似出完兩次回緊氣咁
靜左些少

吹大咗

帶埋你個frd o10躝喇

其實都唔錯

On9 我燒世一攻中

[Marcel Braune, SportBild] The deal between Lyon and Hertha Berlin for Jeff Reine-Adelaide is likely to collapse mainly because of his brother (his agent) asking for a €5m agent fee. (Lyon need that sale because Paqueta is bought for 25m)

不如佢負責輸波時 出嚟打交

伊度今日沒有極限

25M AOUAR

我偏進攻方，後面有包皮一個夠頂

愛回家

嘩 唔係咁開心下話

party未到
j住條女先

今次仲唔喊住求Edu買

簽多個st ok？

5m
真係吸血鬼黎

Saliba stays

新Ibra 簽左

啲黑鬼屋企人真係好撚貪

正

要前鋒做乜

🚨[
@AitorGomezR
] After paying Thomas Partey's release clause, Arsenal decided to withdraw Torreira's loan offer to Atletico Madrid. The club will only accept a permanent transfer and wants to put pressure on Atletico in the last hours of the transfer window. Deal in stand-by!

屌你，Edu玩9下體會

比你有機會發達都想要啦

德甲完 咁意甲幾點完

Song去疤狗簽約張圖

又話咩show俾paqueta睇里昂唔使靠賣人？

捉咁一盤好大ga棋

Jeff真阿

咁撚癲 以後唔洗做買賣

買左柏基達但一個都賣唔到

係 你依家把握得好好

但我地邊有錢

大把錢

搶埋牙龍份job 地位穩如泰山

分期

不如叫返拖連奴過黎啦

意大利狗又唔中

幫佢含緊支嘢打格啦

牛蛙係咪要黎

尼基，拿卡唔係好掂

有無咁癲 好似連登仔咁痴線 咁樣真係以後都唔駛見面

兩點

反bell/反伊 懺悔區

GOGOGO

1.老婆狗(真心知錯)

除定褲

2.真

其實等巴丁復出比啲機會佢好過，你又買人佢無機會上位

伊狗done deal左先玩花式啦

Partey靜曬嘅又？

屌你 伊度識玩到我代前幾日叫你做狗嗰啲巴打同你叩頭道歉

唔會咁玩野啦，個名臭左冇人同佢deal

原來Edu先係終極撚狗王

2.醉赤壁(迷伊神)

之前好似話book哂時間體檢
應該差唔多體檢 等多陣

突發

惡一次等其他球會唔好以為我哋好恰

伊度在下一盤很大的棋

撚下體狗

冇咩好update 體檢完就飛黎簽約

係咪體測緊

內幕消息

Party只係煙幕，宜家搞緊回購禾仔同牛奶仔

Collapsed

未到 Vithas medical center

我覺得會拖到最後一刻先借比佢地

人情味呢

我有朋友喺馬德里機場做廁所清潔 Party啱啱屙緊屎 唔得閒

依家係咩環境

昔日幼幼

啲意大利狗最近幾個tweet都唔報阿狗news

T11果單係點 點解去到體測都完唔到

重組英倫五子

伊度之後會唔會冇命出下體會球場

好黎好去啦

坦狗=狗
唔需要人情味

Edu 話我畀 50M 你唔好同我講無錢買拖

跟住因為係 release clause
我地直接畀錢西甲，唔係馬體會

都需要傾
如果馬體會唔買拖，佢失去Party 同無埋拖

Edu 賤到

第一個雞姦你

內幕消息

坦成為阿狗最新吉祥物同保安部主管

首先借拖比下體，下體諗住借個後備玩下，最後一刻簽party，等佢買唔切人+局住幫我地拖仔練兵
edu

啱架啦 撚班下體狗啦

3.夏希(一世撐伊度)

medical

都知你想搞我好耐

想要大力神

隔離轟見我地買partey酸到
明明自己使咗兩億

抵死啦夾埋拖迫放人喎

贊師兄去左邊

都未官酸

一下反擊被動變主動

借佢老母
30M先考慮下放
賣20M俾第D球會都唔撚俾你下體狗

堅定迷鐘

如果係真既真係好唔錯

唔好下下我地俾人當狗咁撚

其實阿狗盤數大把錢

呢幾個鐘全球阿迷嘅expectation build up到最高點 你簽唔到嘅話 Edu唔係開party 係funeral

其實唔需要 當初下體會企硬45M 賤到仆街啦

禾 2&b 牛奶 張伯倫 贊師傅

高拿仙納(扮龍)

玩單中場戰術613

而家下體搵唔切replacement
如果拖都冇埋，施蒙尼真係含撚
而家真係揸住下體會春袋迫佢轉perm deal真係可行，差在edu會唔會

唔明點咁多中堅做乜

阿狗真係慣咗畀人恰

中堅?

一下長傳撚人地

佢我覺得值得大家尊重送走

真心阿迷

幫我訂定件加大碼

轉會 講好黎好去
想好當初就唔會企硬收我地rc

好黎好去就俾錢買啦
下下loan deal
開善堂啊？

我地蝕底少少，拖換party啦

你返去住公屋? 人情味

屌你老母 下體狗

Rambo

咁我會火魔edu全家

done deal啦屌快d
之後再要下體轉perm
唔撚買就閣下自理

邊會再買到下體班人
個個一係8，9年約
一係就天價

用ZOOM同佢傾

屌 佢哋成隊波換左有咩好葡萄

依啲就比u23玩同當六合彩啫

但玩到咁以後大家唔會再交易
雖然佢地賤種

50m啦起碼，白簡迪wor

跟一隊操喎呢件

下體loan拖唔是唔得，要埋坦狗咪比你借囉

仆街拉，肚屙過唔到體測

是撚但了 過得一年得一年宜家

仲有啲咩要同佢買
Felix 咩

會長奧瑪都簽埋

學軌啲衰嘢，之後瘋狂外借

雷斯老 細梅papa走

支持丫，唔好再比人撚，show哂比其他球會睇我哋唔惹得過

牛蛙仲有無架

淨係中堅可以砌一隊 打10-0-0

西甲每個球員都一定有rc ，年年玩佢一獲都得丫

吹咩 告我地囉

Hertha Berlin’s 18-year-old defender Omar Rekik is joining Arsenal. The transfer fee is estimated at €1m. He will train with the first-team.

Fifa21 又多隻潛力挽

要埋坦Papa細梅就比佢借

寧願單換都唔要坦

屌反正買佢d人要RC呀嘛
洗能同佢地傾咩

好想鳩bid撚Aulas皮牙

Fabrizio Romano 已轉推

Guillem Balague@GuillemBalague
1 小時

Atletico dont know anything about Arsenal paying Thomas buy out clause (€50m). They of course do not need to know as that is done directly with @LaLiga but after talking regularly about Lucas Torreira, they expect a courtesy call that has not arrived... yet

做咩意大利佬靜靜地悔改左

in達蛇we trust 佢遲吓真係出10中堅陣我都J

要埋PAPA

快手傾埋牛蛙啦

一世唔交易啦，淨係識loan

巴西佬玩9阿根廷佬???

仲有費比.rvp

再見地底泥

lyon急住要搵錢
真係可能會平放牛蛙

唔敢相信阿狗可能撚人 仲要撚西超

即係借細爆+1M 換呢件高潛幻幻CB
咁都算抵

判左死刑先懺悔
有撚用咩

夠唔夠時間傾啊

佢呀哥呢

係

細爆唔係仲有4m收?

大把u23跟一隊操啦
神偷個啲都係咁

30m囉比盡

被迫賣 要跑數

好似 clarify 左係無

唔要25仔，最後神秘大獎係卡叔，一早貼左story比大家留意了

@kola news

仲有6粒鐘 一定夠

真
玩鳩佢哋一鑊就啱
夾埋拖仔迫放人 本身係佢哋賤種先點解仲要好黎好去

courtesy 你老味呀

你地以前成日話我地後防費
達買夠10個，先都中2，3個
吹咩

He said, “this dispels the idea that we cannot make significant signings, that we can’t have a competitive squad.

“We wanted to show with this deal that we were not dependent on sales.”

Aulas confirmed he expects Paqueta to feature very soon.

千祈唔好平放呀煮直

同球員一早講好人工啦
係lyon堅持60m，真係可能40m簽到

過咗幾年廢咗了

Aulas而家係咪好撚嬲呢

玩到咁我驚以後阿豬阿狗rc 都起碼set 一億

J死

定啦 一切盡在eason掌握之內

依個真

jeff都報恩啦

行緊刑先講對唔住

Set完冇人買咁點

諗起琴日EDU係球場坐係道佛系買人咁 宜家串到

今日完全體驗到將一句說話講一百次就會成真既道理

鍠疤已經不嬲都係
咩賓周馬都set 10億

拖到最後一刻反殺里昂同下體

屌你年年都係咁

美帝已經係我哋嘅人

咪好似其他球會咁正常傾轉會

Dklm啦expect couetesy call...又唔見你courtesy傾吓價？一單還一單，心情好咪借拖俾你。夠錢咪直接RC買Partey囉，你地話唔洗傾架嘛

全世界(包括阿狗)都以為阿仙奴係2字底

仲要借埋細爆比哈化搞到 Jeff 都走唔到

簽唔到攻中就重用ESR啦

聽朝起身見到簽唔成會點

等東風起
火燒連環船呀

依家我地煙士面 屌你老母

咁都要球員肯簽先得架
有D真係搏有RC可以過塘架嘛

借大力臣啦

叫返e狗

呢個時候訓 真係假阿

比人cap出公海笑 準備訓
聽朝比人恥笑

簽到先j 啦

拎幼齒岀post
等大家以為有得j

打住fifa等官宣

要返工儲錢買波衫

預左比人屌
想問4點定5點完轉會

6

瞓先，大家早抖聽日又係阿仙奴美好的一天

6am dllm

比人笑成季囉

你好躝

開得Party未？

呢度個個j 到冇力, 唔會有人屌

伊度琴日心諗：你班柒頭連登仔同我定啦

兄弟 開緊game

天

有得玩了？

希望聽朝早到你躝

冠軍包有

頂唔順! 要訓先

天天愛中國，你我齊愛黨

渣架

真阿根本唔會呢個時候J

教定鬧鍾了

老啦

朝早訓醒 no one

假阿

希古恩 啪啪啪

幾時搶埋aouar 然後笑到最後？

到時唔想做人

驚西咩
雲加條廢老先會咁柒險簽

岩岩收工追唔切
想問牛蛙仲有機係堅定流 見話里昂急要錢

同基沙文同時間射左

捧隊波捧得咁冇自信

潛番幾日水先

仲有牛蛙喎

kayleigh mcenany 都確診埋

里昂hang左機
唔知主席中左風未

我已經到咗依家J埋，就算到最後真係簽唔到，都唔會嬲嘅境界

即係坦走唔到？

Party > 林狗
C8/Xhaka < 法比
William < 希比
Pepe > 路斯基（成日傷）

中場都有得同當年比下

我禾回家 返聖人

Chris Smalling’s transfer to AS Roma is off once again. #MUFC [@MiguelDelaney]

Papa有d機喎5m比佢走啦

本身住新界,唔怕

12點收工

禾唔想做人了

生產力

GOOD

5m
3m Napoli 都唔撚肯俾

坦狗本人

Kicker（Tier1）啱啱報坦今日唔會走，上面會員牙坦俾人屌到癲

Fake news

里昂狗冇錢賣唔到人，宜家賣家得我地壓到廿幾m都可能照食。

羅馬本身留左舊錢買中堅嘛

簽派對，最後一刻唔借t11比下體，呢個轉會窗我比100分

推得太快睇唔切

送撚埋坦狗比佢

25m 我地分3年還啦

唔走喇
點都要有個人扮龍

Lyon開季都幾差

借就免啦 買就好歡迎既

已經有臭燒啦

坦狗要返德國 family reason

b2b

個個都有離心 又冇歐戰

最理想係逼下體狗obligation借拖
之後清倉價打包牛蛙同jeff

唔識王婆婆

d po快到

有冇人推到6點

saliba先19歲但貴咁多
一陣呢件跑出真係情何以堪

lyon咩事 有無懶人包

比人撚

賣唔到人填數

俾人ffp

MVP Jeff

巴丁同比比

吉祥物都炒

聽日開始坦狗負責

幾日前意大利佬話11m走到

要賣25M FFP 填數
再唔賣比人罰錢

唔好買牛蛙 loan算

邊到吉

買左米蘭個巴西仔 25m要找數 本來以為Jeff 25m一定去哈化
點知佢bro大咬要5m 同埋佢自己prefer留法甲 Aulas唔想
本來里昂都要搞FFP定好多債 可能等Depay/Jeff舊錢
但係Dembele疤同獌傾緊 好難搞 吹緊loan not buy
咁疤點變錢黎買Depay 咁阿狗就可以hack呢個機會買Aouar

j完一條又j呢一條女

仲有細爆肯躝去德甲等Jeff賣唔出

度拉格斯又番番拜仁

意大利佬食屎吧

25m要左牛蛙佢

踢第四翼姐 冇咩所謂

幫下lyon啦，半價收Aoura

咁大隻 嚇親小朋友

講緊我廠

瞓先 準時較聽日六點鬧鐘

細爆走咗未？

yo!

訓覺就唔洗特登整六點起身啦

唔係得１８０咋咩？邊有６”２

€38m 同lyon要咗牛蛙佢

MVP法國幫
雲加遺物

thx 好詳盡

咁牛蛙快d捨身救主過嚟我地阿

SKYSPORT都宣埋咁制

等官宣 過晒medical paperwork

咪睇垃圾skysports啦

連Jeff都幫手
真阿

好撚爽

里昂個主席谷到爆血管未

炒我？

Jeff真阿DNA

開唔到party我唔願做中國人啦

殺佢價40m 牛蛙可接

想要迪比多d

佢本身就唔想去德國

吉祥物嚟講 屈仔隻蜜蜂勁得意

有機會 牙bell咁講

Despite the negative news that appeared yesterday evening about Hussam Awar, our reading of what is happening is not dark and things may change overnight. In 2016 when Lyon made the decision to keep Lacazette and not sell it to Arsenal they made it public in an official statement. Today, their position is a newspaper leak..

藍同志

送咗mk比佢幫我食埋papa公道啦

Jeff之報恩
牙蛙你快啲走 呢度我頂住

原來藍白解哈化柏林
阿狗admin

細爆+坦換

最多30m
唔得就一拍兩散

32m euro轟落去啦

hack到就堅係夢幻轉會窗

簽到party我地一齊唔好做中國人

Arsenal to sign Swedish striker Nikolaj Duus Moller - he had his medical this afternoon.

係，反正我地有party

撚到里昂下體兩間賤種就正

fifa我都done deal 牛蛙了

新伊巴
幻幻中堅
派對
一字排開

成個男人返晒嚟

德甲轉會窗close左
細爆躝唔到？

整緊paperwork啫

仲要牛蛙做乜 人地都睇唔起阿狗
由佢喺里昂柒落去算啦

想睇佢死攬牛蛙根住負債破產

講左會announce

佢都唔想嚟阿
躝啦

咁又無咁誇張既

點解
唔準定點

一字排開，細爆.坦.papa全部同我躝

tier1

大梅有啲料到
簽咗好多青訓

白人

撚我地撚到出神入化
屌佢

Lyon主席吊高黎賣姐

經濟唔好，重用咁多錢==
買到一個好好啦。

對曼剷草

阿狗既劇本似係牛蛙 party一齊射空炮
最後得一件1m中堅簽到

香港時間0200 意大利轉會窗完 Sokratis唔知走唔走到

真。奧瑪

佢自己都話想留

Fifa買佢好貴

究竟所有野進展到咩地步淨係睇到lyon 個懶人包
D post 推得太快
Party 係咪cfm?

依家成手蟹貨

賤種狗

拖都應該針埋

tier0

好期待

medical pending

Edu終極撚狗大法：
先放風話俾partey個50m 等里昂心急 再bid牛蛙 結果20m done deal
跟住馬體知我地買partey就會心急搵替補 但得返幾個鐘點會搵到 所以我地逼佢用20m買左拖仔
等佢買左拖仔 我地再反口話已經買左牛蛙 partey冇咩需要
但馬體買左拖就一定要放人 逼佢用30m放partey俾我地
結果edu用50m就買哂兩件

襯經濟唔好大特價先要買多啲
而家唔買 正常果陣就買唔起

奧瑪失眠了下體膿在滲

球壇沈振盈

我以為都係六點 屌 走唔切啦 都冇消息

Depay 巴狗只係開25M + OPTION
個主席未必肯賣 係都賣走其他人先

包皮saliba都無真樣

買左偷跑？

玩得仲癲過爺爺

Kolasinac-kicker報今日唔走
Guendouzi-意大利佬話搞掂
Torreira-仲等緊馬體
Sokratis-concrete option for Roma
Saliba-聖伊天想借

冠軍包 早3日玩

賣架啦 尋晚後備都冇

Saliba not sure

Ult 岩岩搭正玩得

jeff好波,幾歹留喺里昂唔好走

痴撚線 後面係真既話

疤未必有錢

Fm 買佢要 70m

有無lyon懶人包

Guendouzi update

Roma得番rudiger同papa 但rudiger應該賣唔到

夠啦 都冇人買

Sokratis update

曼聯依家先搵sarr

聖伊天岩岩借左中堅

係時候背刺埋里昂狗

Rudiger去想熱狗

Partey update

馬天仔幾先先傷好返

fuck

Kolasinac update

一個都賣唔到玩撚完

我覺得迪加勁過天神

好想要埋大力神

想問如果簽左party但無人走會會唔會爆non hg??

訓醒咩人都冇

免費借細爆去哈化柏林等Jeff 單deal collapse

已經 cap 圖報蟈安

Guendouzi very close to 哈化
借比佢 有中埸 不要LYON JRA了

廢㗎，天神起碼仲有潛力

浮能潛能

why diu

屌牙？趕唔到deadline?

Papa 坦賣唔到真係好傷 呢度成250k週薪

利華賣唔走個左閘

清唔到kola papa mustafi呢堆
宜家先清到一個t11
好似差一個人先reg到哂non-hg?

早幾年簽左個波蘭幻幻 好似係打防中同中堅 無記錯叫比歴克？ 仲係咪阿狗手踢緊丫

認真經濟唔好.3500-4000歐先係合理價

清埋燒成600k

depay 後備有出

賣左去英冠

上年已經賣咗去打比

加油

利華諗諗下覺得坦太伏 都係不了

唔reg燒

仲要見到坦狗

躝咗啦
賣咗10m

廢閘又走唔到

唔reg嫁喇 或者同papa傾解約

天神有潛力

其實可以唔註冊啲人
橫掂都唔撚用

玩撚完啦屌 一個都賣唔到 撚唔到Aulas條撚樣

去做垃圾龍啦

人工太貴 佢唔肯減 阿唔補貼 都幾難DEAL

無記錯依家未計t11買完party要賣返3個

1季後疤會出1億買

車條後防算數啦
根本等重砌

里昂本身諗住賣Jeff 去哈化補數 點知阿仙奴突然送細爆過去搞到哈化唔要Jeff 然後逼里昂低價放牛蛙
暗黑兵法

好串

兩個都係垃圾
同我地個堆差唔多

坦躝唔到

連登個坦狗代佢躝唔好再入嚟篤口篤鼻得唔得

賣撚左去打比郡

係 唔reg人囉

15m

西班牙幾點？

依家里昂：
要清牛蛙或者迪比
疤想要迪比但係要清人
曼聯對丹比利有興趣

唔知

細爆躝左
差2件

3/4m 賣papa 比roma 應該可以掛

瞓先，留名一個都簽唔到加全部留隊

即刻去livescore查 就咁睇呢季都無出現過 係傷左定已經潛左水 我記得當年都吹到幾大

Dembele單deal好煩

希望唔好因為坦 papa兩個deal唔到而影響咗Partey

最後幾個鐘先黎搞
就係為左撚鳩下體？

收左15m算好好

Not reliable

免費躝啦

有人要都還神

tier 3

白韋拉

6am

細爆u21都唔洗reg

意甲窮閪

bye細爆

早抖等官宣

巴狗第一選擇係賣 拎錢 一係就高價租借費同包人工
但魚拉突真係最多就係錢 睇佢DEAL 唔 DEAL

加埋papa+t11完
新仔未夠秤唔洗reg
幾完美

死雞撐飯蓋

想睇撚下體

捉鬼啊
拖里拉條冚家鏟雪到佢完約喇

記得Rudiger有場打比踢到曉飛
電欺係咁爆炸
之後兩個撼完個頭之後好似靈魂互換咁
雷斯之後好似仲踢咗幾場好波

曼聯依家傾緊sarr同丹比利
應該最多簽一隻

細爆躝咗

想睇下佢點兜party

阿狗App 細爆Done

但本身丹比利都唔想走

加油努力

短人gone

Matteo Guendouzi joins Hertha Berlin on loan

Midfielder Matteo Guendouzi has joined Bundesliga side Hertha Berlin on a season-long loan.

The France Under-21 international has made 82 appearances for us since joining from French side Lorient in summer 2018.

Matteo started his career at Paris Saint-Germain’s academy before joining Lorient. He went straight into our first-team squad when he joined us, with only three players making more appearances than Matteo in his debut season of 2018/19.

Everyone at Arsenal wishes Matteo well for the season.

The loan deal is subject to the completion of regulatory processes.

先躝一件

no personal terms agreed咁又話人leaving
on99

Goodbye 牙爆

Here we go報阿狗差唔多錯撚哂

型到

一隻⋯

Next坦狗 拖 拿卡

細爆

never come back

佢之前話現代足球轉會市場九成係傾左personal term先

去德國面壁完
番黎衣然係一條好漢

嘩

唔夠中場

再見了，法國天才。

死坦狗 又屎波又貪d人工

其實九成九都係

應該係大傷
但我地錢已袋

躝一件

8號仔

終於躝

剩係借走細爆
其他清唔走

狂賀

希望爆囝下季迷途知返

使唔使咁撚快影埋相

幾時躝第二件
屌你細爆本來吹到下體疤狗想要

3/4m送埋坦俾佢算啦

其實咩事

希望佢學識道歉

5m打包算啦

留返响度方便秘撈臭燒保鑣

可能係燒勸佢下年一齊free走搵多 D

祝你好運啦都

希望佢過到去可以打返起！loan完返黎做一哥

下個到拖
之後柏柏

再清埋坦

然後官宣牛娃開Party

冇咩事我都係瞓先

細爆第一隻

高拉洛夫去左國米 E+ROMA個LB / LWB 邊個頂?

究竟有咩辦法可以Offload坦條仆街

拖里拉可能都係幫手玩9下體會

夾埋下體會壓我廠價

坦走唔到最傷
人又廢
人工又高

應該無了

希望佢成材+聽聽話話下年翻黎可以加深櫈板深度

坦份續幾時完係咪下年
食屎狗

Reject晒意甲啲offer去下體會
勁撚25

16m比獌啦，反正都要買Tellas

死都唔去意假 而家要loan

坦同Papa可唔可以躝去西咸

哈化借左細爆喇WOR

唔似
下體有佢啲同鄉 似俾人落下迷藥就追住下體黎含

搵多啲人圍多佢一次

坦狗contract有條條款係
入大軍就出140K
唔入就出100K
所以我諗以後坦唔會坐bench

俾張Stadium Head of Security contract佢算啦

無左10m，
簽唔到Party，
多謝大家

又話family reason返德
money reason咋

但左閘無後備

呢件垃圾撚屌本身又話咩homesick
踢出黎又無腳好波
屌佢老母 講到尾都係咬糧 躝啦仆街

幾時完約

得阿狗影相部唔會ot

玩fm嗰陣曼狗成日30m買坦狗

我反而覺得達會用佢打後備

保安部主管

打u23啦

既然賣唔走坦，留黎打細杯賽囉，T3都要休息

加油 其實你第一季季初真係幾sharp

package deal
燒 & his bodyguard

AMN T3 Saka

叔可打

官宣咗哈化柏林件中堅先？

5m賣嚟港超算啦

直接雪？

點睇都係上季
有幾場係踢得好

拿卡走唔到啦

送埋白車躝

細爆竟然躝左 坦都仲未躝到

派對影緊相了

Papa
細梅
K31

躝唔躝到兩件

躝唔到啦
條友唔肯減人工

除非T囝傷
如果唔係同燒一樣待遇

細爆真係好好，幫我地整死咗昂狗

廢撚到
正選/後備 - T3/G6
再唔係用Saka Niles頂住檔都穩過佢

冇得睇4個爆同場

呢件係負資產，怕sub in都爆

Sure
安 電 圾 派

坦狗面對面比波都會交失

Eriksen又話想走
雖然無咩可能有阿狗份
不過如果借到都幾有話題性

無計啦，鬼叫T3玻璃咩

希望佢出去操下 打返起同心態成熟啲

細梅再危險都好過坦

連埋阿狗軍醫一齊打包

人都走咗 比下面

.@skysports_sheth: “It [Torreira & Guendouzi leaving] would make it easier [to sign Partey], but it looks like Arsenal have the funds to be able to do the Thomas Partey deal. It looks like now it’s just a matter of time.” #afc

原來扮窮

感謝細爆

原諒古狗了

第一季比愛狗死出爛出
9成阿狗都屌晒老母

你勁識波

Bye細爆

不嬲孤寒

細爆幾錢人工

達蛇上任後既細梅好勁，留梅係ok, Papa真係要走，冇位用

上年愛蛇扮窮開左先例

應該唔會做猶大

德甲呢啲超級進攻型足球train下應該打得起

有名叫世梅

好似本身30-40k
後尾加到75k

細爆幫我哋幫仇+換個幻幻返嚟
唔反了

太撚多中堅

想返倫敦

細梅不可或缺 打下後備都好呀

祖妓簽咗Chiesa
幾時放隻Kuluveski俾我哋

屌那星，我細爆係巨星咁撚樣影張相就算

其實而家放唔走，冬季都應該放得走啦

快

睇國米 大力神個態真係跌得好勁

細梅好勁？只係無咁炸彈咋

Southampton 簽禾仔？

唔貪，要多個depay / ericksen / 牛蛙 ok

真阿
之前怪錯左佢喇

YS 回聖人

細爆究竟做左咩 要趕走佢

好似話去利華

咁搞法最後會唔會係partey加牛娃

格衰

我都覺得唔係咁差
希望真係會有進步 返黎有得踢下

得罪達子唔say sorry

得罪達蛇

水土不服小問題
返北倫敦即刻搞掂

有冇里昂狗update

唔聽達蛇話

串

等佢強勢回歸

here u go

雲加=諸葛亮
Edu=龐統 deadline fighter
達蛇=法正 小氣記仇

訓左幾耐

如何真係有進步返嚟打返起 其實個故事幾勵志

阿狗係要搞到最後一日最尾一個鐘先安樂

哈化E+已經唔需要JEFF

勁過水貨屁屁

唔使啦，有阿叔

坦狗躝唔到真係好傷
唔只出高人工，仲要留個炸彈替工喺度隨時爆

papa 係唔識用波唔啱用，但起碼papa 唔會爆
如果走唔到，打歐霸google 隊都可以用吓

來阿一齊打爆daddy啦

廢龍仲勵志

賣唔到等錢用，得阿狗肯畀錢

come on

Papa歐霸炸死咗達蛇

里昂無錢還債等破產了

Loan with option to buy

老野=劉表
達蛇=制備
伊度=諸葛亮

之前細爆贏熱狗

借+option to buy

同達子嘈交

Goodbye and don't come back

細梅講真 後備黎講唔錯啦三中堅的話

放到廢坦都有啲機會簽到牛蛙
依家應該無可能了

托馬斯·帕特（Thomas Partey）現在將接受身體檢查，以準備轉職至阿森納。

真阿

佢冇中場用

Bell神

Edu逼佢地買斷

Eduardo Hagn
@EduardoHagn
·
19 秒
🚨 Thomas Partey is undergoing his medical now.
引用推文

TheAFCBell🔔
@TheAFCBeII
· 44 秒
توماس بارتي سوف يخضع الآن للفحوصات الطبية تمهيدًا لانتقاله لنادي أرسنال

啲comment都係i love u或者god and saviour

推多一下，瞓覺算
希望起身唔會俾人笑打空炮

今日啲操作真係要last day先行到

Bell

Edu好7正
Loan 細爆畀哈化，等Jeff去唔到
Lyon放唔到人，被逼可能低價賣牛蛙
3-ways transfer

借lerma係唔係無左聲氣？

算把啦
又loop過
仲要犯相同既錯幾多次

都好高風險
轉會窗都要揹住個平安鐘

牛蛙希望有埋

冇

冇位reg

我幾肯定依單野爺爺係背後操作

牙bell

lemar*

aouar

牙bell連contract details都中埋
真係幾癲

Aouar

又未到dun come back既，係死愛狗未夠料就拉上一隊。本身法乙料咪要同宣明會爭波踢

Atletico believe Arsenal is a gentleman club and won't go against their verbal agreement with them that they won't activate Thomas Partey's release clause...'

阿華

之前個tweet佢delete咗

如果今晚買唔到 想買Buendia

Reg小幾件垃圾

同m子認真-.-

就算買唔到牛蛙 搞到里昂俾人罰都爽

好耐之前以為Partey個樣似牛蛙所以先咁叫佢

中埸中 墨西哥佬 SAUL 高基 拖 路蘭迪 域度奴客串下 都緊緊夠

借細爆去berlin，搞到佢地唔再買jeff，里昂要塞爆自己中場
Edu都幾攻心計

明明係E狗

你玩野我地咪玩野囉，而家又唔係冇錢

攬炒

仲有5個鐘 整唔整得切架

最搞笑係里昂入左隻巴西中場

真 之前加埋拖同你地傾仲想點 係你地死乞衣

文件片可以遲啲搞

medical你估好耐咩

爛仔球會講咩gentleman

簽埋牛蛙都仲得
唔係你以為我點解尋晚會去睇波

hi lady

真係玩嘢嘅就terminate埋拖狗個deal
逼佢出obligation啦

性格問題，佢聽教聽話
實上一層樓，好似c8咁
比達蛇調教得幾好，初初黎亂咁扭波傳波

仲有冇機返啅牛蛙姐

今次振聲威 下次對啲有RC/西甲球會
傾deal 果陣唔洗比人當傻仔咁恰

拖爆 應該有兩個位出到黎
坦Pa 兩個唉

冇啦得返幾粒鐘 就算有錢都冇位註冊

咁咪reg牛蛙唔reg其他人
好易處理姐

聽朝起身就有官宣

唔收返拖仔咪算gentleman囉
仲唔夠啊？

真係人善被人欺

Raul又變番地底泥

明明E狗轉眼變成E神
假使想買牛蛙 何不入埋派對
若要走 坦克怎可以再留下
來又去 要賣的拖仔最後留下來
明明賣坦最後變成細爆

牛蛙

伊神萬歲

爺爺=郭嘉 遺計

簽到牛蛙我切腹

即pay or goodbye altheic

gen gen gen你老母啦下體

坦條冚家拎應該掃佢唔走
專心賣papa /細梅啦

起身返工啦

性格問題真係死症嚟

Ching返開邊間教會

個新仔 Nikolaj Duus Moller 連J 片都搵唔到..

大家唔好咁老定啦
唔記得斜恩事件嗎

簽到牛蛙唔迷愛

磨定把刀都得

Sergio Aguero is ready '100%' and will be available against Arsenal after the national break. [TNT Sports]
吊牙

老野都走左
驚西

管牧師個間

LYON 點都要賣人
係迪比 其他人 定真係賣牛蛙姐

真心睇好佢，唔係愛狗拔苗助長，場場比佢正選，根本唔會搞成咁搞到佢以為自己好大牌，希望達蛇對佢強硬完一季之後會比返機會佢

Party守死佢啦

papa 有機清

準備家廿幾m買拖啦屌你老母下體狗

party鏟到佢仆街死啦

FAB

mud

Thomas Partey is now flying to London!

Atlético Madrid board have received the notification 1 hour ago from Arsenal for Thomas.
#AFC are set to trigger the release clause for €50m tonight, race against time then... here-we-go ⚪️🔴

Atléti will complete Torreira deal on loan. 🤝

Here we go!

D人永難對阿狗前就會傷好復出

垃撚圾

一諗起聽朝起身空炮，就訓唔著
一日未官宣都係假

好撚核突

又話馬德里medical

@Lemar

條意大利濕鳩黎拎功勞

唔fit, 包皮搞得掂

又tap in

外國阿狗串到佢仆街

tier 99999唔洗po 啦

冇態照出仲好

連party都過唔到，包皮係後面齋打氣同Leno雷蛇一齊玩啤牌

李城都炒佢5粒
對我地嚟講100%嘅波

佢下面d comment
笑到我仆街

Atlético Madrid board have received the notification 1 hour ago from Arsenal for Thomas

下體狗慢慢搵backup2啦

柒到

佢真係9up過連登班人
個個話Partey係馬德里體測, 佢就話飛緊去倫敦
Tier 1? Tier 9up算啦

Tap in得勁肉酸

今時今日仲有無追飛機 追落機

唱埋 ok?

Fabrizio Romano
@FabrizioRomano
·
24 秒
Fair to say, congrats to
@charles_watts
and
@TheAFCBeII
for breaking the news today! Thomas is now arriving in London.

Fabrizio Romano
@FabrizioRomano
·
1 分鐘
Thomas Partey is now flying to London!

Atlético Madrid board have received the notification 1 hour ago from Arsenal for Thomas.
#AFC are set to trigger the release clause for €50m tonight, race against time then... here-we-go ⚪️🔴

Atléti will complete Torreira deal on loan. 🤝

他哭了

開左post

而家唔敢訓

又燈

扮咩君子呀tab in狗

君子

AFCBELL而家紅到仆街

@FabrizioRomano

1m

Fair to say, congrats to

@charles_watts

and

@TheAFCBeII

for breaking the news today! Thomas is now arriving in London.

幫手寫埋我搵鄭融唱

新post已開
爆左就自己去新post
我打緊fifa

明明賣坦轉眼變成細胞

屌猁同鏝對我地都咁齊張

Aouar you want to come?

雲爺爺咪講過E+轉會窗好似賭啤咁LO 不聽老人言

同jeff一齊嚟